憑良心講公道話，如果英超腰斬然後頒冠軍俾利，呢個冠軍算唔算呃返黎

狗到
對其他隊公平咩？
咁都拎怕唔怕遺臭萬年俾人笑

恥笑 佢地29場冠軍

公道講句，lead緊咁多分話佢呃返嚟其實都係自己呃自己啫，你估佢之後會輸鳩哂咩
不過咁情況下拎英超真係無撚哂氣氛

未贏就係未贏
想做差不多冠軍呀

agger, 利撚咁樣拎個冠返黎自己都冇癮，勝利巡遊肯定冇得搞，隨時衹可以上網睇下隻盃仔打下丁

但話唔服佢冠真係得連登D人咁小氣同D fd 傾一早預左比佢地拎

梗係唔公平啦仲有九輪贏得25分 有常識嘅都知失硬冠啦最後

憑良心講句...如果唔俾利咁對利物浦又公唔公平

比咪比 恥笑佢

差不多冠軍唔係堂堂正正咁攞
攞都攞得唔光彩

跟我講

You Never 呃 Alone

咁樣攞 冇公信力

憑良心講、你估猁又好想咁樣拎？

應該其餘19隊整個19-20年Best Team Award頒俾利，史無前例夠晒威水

咁撚勁發聲明抗拒咁頒
頒左都未撚受，強烈抗議

公道
積分榜第一
但唔係今年冠軍

咁樣呃都得嘅 不如唔好打開季直頒俾猁

話唔服只為激到班死利狗嬲爆爆

咪係狗撚到

公道啲講句未打曬就係未打曬㗎啦
只要有數字上嘅可能就唔應該比㗎啦
話曬都職業波，唔應該咁兒戲
踢friendly咩家陣

根本無一隊會有異議
連登同藍絲一樣聲音被放大
不過藍絲有共產黨同黑警撐,反利係現實中根本唔敢吠

下 樓主唔係利黎架咩？

建議今年取消 始終對其他隊唔公平
你有實力下年實可以拿返個冠軍

英超冠軍(29場)

本人公道中肯利迷
因為重視健康，所以支持腰斬
因為均真，所以唔認同頒冠軍
支持俾個積分榜第一就夠

冠軍9成9 佢地嫁啦
如果比得冠軍佢地 個問題就黎 前4 點計 同降班果幾隊又點計先係問題 所以一係斬左佢 一係就暫停 停到起碼7月先開番 再踢過